準時收工即去理大， 遲到好過唔到， 唔到就真係死好多人

準時收工即去理大， 遲到好過唔到， 唔到就真係死好多人

去理工

推

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

手足不是condom